９４巴絲吹水大戰之貳拾壹

終於可以開新Post啦

每月射精貳拾壹次 減前列腺癌風險

完殺戒丁傳教士

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -

94 巴 lm

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

一月一post

歡迎歡迎

你番番來地獄

有咩問題

勁過一日一篇

本身諗住睇2d炸

黑撚溝到女未

等我比D動力你
黑撚溝到女同事既 我請樓上既user 食飯

呢條友竟然出現

咁耐冇見 一見就問呢d

明顯未啦

渣ga

肯定whatapp 都未傾到

唔好踢爆我啦

仆街細佬劇透

Hihi
別來無恙吖嘛

其實你係咪已經放棄狀態

毒撚冇自信

根據理性分析
我企係佢嘅立場諗
我說服唔到自己點解要揀我

94仲係A0正唔正常

正常 因為我都係

你都未試過諗呢啲 真係成世a0架喇

0%成功率就無謂做傻事啦

你去左邊

冇離開過

明明見你去左tg post收兵

見到熟人say個hi姐
你都好似去左tg post留名喎

未試過點知0 成功
除非佢已經有男朋友

姐係得一個對手 仲好

加油黑撚
出pool不是夢

毒撚想識人係咁架啦

不是夢 是想

見異思遷 新鮮感 係人之常情

唉！

呢位施主有好深既感受

約女同事去?

傻的嗎 冇可能啦

迪士尼都係比巴打帶絲打去 既然作為絲打嘅你都話悶 姐係。。。

屌..高達又卡49

海洋公園以前去太多而家唔想去
迪士尼張年證又就到期唔想續了

所以成功率係0%

海洋公園唔夠激..

agger
啱啱去左泡菜國樂天世界叫做滿足少少

德國果個正呀 玩左個歐洲最快既過山車好似係

返工放工訓教
返工放工訓教

覺得人生好無意義

所以去旅行

有錢無假

我冇錢冇假

桃子要搵工LU

又話裸辭

返去做pt咋 冇錢

我有錢有假冇朋友

買金多寶中左就有錢

比D錢我,我做你朋友

新人LM

我第一次發現有94post，係唔係發現新大陸

但依個大陸好快就沉

比d錢我 我又做你朋友

冇哂人

94年唔知點解好似特別怪

有咩奇怪

有錢

d錢夠我自己去旅行咋

焗左底藍莓Muffin 出爐幾香
不過好似舊recipe好食d

除左我細佬第一次見男仔整野食

帶埋我去ok?

潛咁耐入返94 post都仲係得你地幾個

上返水面先，各位好嗎？

去旅行洗撚朋友！

自己一個去旅行好撚free

比你揀 你想去邊度旅行？

自己一個好悶架

94年11月留名

下成日整嫁喎
鬼咩果陣d housemate都唔煮

你都自己一個左廿幾年啦

有housemate比你食喎 仲洗煮？

廿年前成班游水戰友 死剩我一個

上下水先

點解你游水都唔高

游水洗鬼高呀

呢排想去泰國

我曾經以為連登冇94post

仲有更新

same

發育時期去游水會高D 嫁

有架
不過人流低

泰國有咩睇

即刻訓啦

人妖

低得好撚可憐

咪掛住溝女啦

94多偽毒

公平咩

依加叫多人嫁喇..星期6 得5個都無

又冇人

放工

細佬oN9 簽左約 pccw送部pad ..唔知有乜用

光纖黎 ？

屋企電話炸..我唔轉光纖啦.100mb 夠做

第一次留名

我呀媽cut左屋企電話

歡迎

新約貴左40蚊 ,

我屋企續左上網冇得轉光纖

真係無乜分別..係dl野快d ..打機d ping 一樣都係30幾

歡迎歡迎

記住日日都要吹水

屋企電話都冇用嘅

會唔會係"９４"係全型search唔到先咁少人

邊個掛住溝女

屌 係wo.. 個個post 都全型..屌黑撚 岩岩真係search唔到

好慢頂唔順

你呀

黑撚你.....

你100mb都無?

認真 之前有個post爆左
想搵新post

Search 94 係無 on撚9

我幾時有溝女

黑撚用全型字

有呀 但我都係覺得慢

講笑姐

唔知點解笑左出聲

有理由屌9黑撚 ..我相信今個post 推得快d

比女溝就有

我係認真 打極94都唔係我想要既野

笑死我
黑撚快啲出黎交代下做乜用全型

黑撚同我出黎

咁正既

94
聽日有冇巴絲睇猿人爭霸戰？

聽日上? 無野做可以睇下 btw

係

你唔似講笑

因為我真係講笑

點解 不過今套蜘蛛俠化想像中好睇

可惜我買錯3d ..睇到眼花

不了

自己死去巴倫睇早場算啦

訓都未訓醒

特登架

之後有同事想起我底 我用全型字等佢地search唔到我

下個post改返啦

屌你啦 搞到無人來

快d推埋佢 我轉番

早晨

有撚排

各位偽毒們 有無背囊好推介

我咩緊porter

你認偽毒?

唔認

我用垃圾fingercroxx 中學用到而家

根據往績起碼推多個月

跟住推推下..無左件事..下個post 依照係全型

黑撚呢條it 狗真係信唔過
呢個weekend 我得閒寫返條script 去開post

我其實用crazy room

多啲上水

其實 我用緊gregory 不過日日都袋住部laptop出入 想買個有返少少功能性既

我買袋睇靚唔靚同牌子 我都唔識

求contact

做乜無啦啦有條女

你確定係女？

想買個backpack去旅行 各位又有無推介

一向係到

用緊個60l 但唔記得咩牌子黎

幾錢？邊到買

好平600 個啲戶外用品鋪頭買

Hello

好 搵日睇下
唔想用喼好唔方便

臨開提我啦

你今日點丫

睇下去邊啦 去耐既通常backpack

Ok呀 聽日放假

爽啦 放平日最正 出街唔使同人逼

係架 不過要同啲呀婆呀伯妹下妹下

當佢哋雪糕筒咁扭過佢

你好似日日都做

有排扭

trade 一次夠我洗幾個月

求包養

扭得多有機會做美斯接班人

我都想

又有新玩具玩

乜玩具？

大家咁夜仲唔訓

耳機

每日都5/6點先訓

我3點幾4點

係咪好貴個啲

夜訓真係好

聽朝2點起身

2點仲叫朝

我夠係2點起身

聽日晏就起身
黑眼圈勁大

大唔大都無人睇你

睇左我唔知

點解晏就起身黑眼圈會勁大
唔係唔夠訓先會有架咩

我夜訓都眼圈大同埋眼腫

你做廢青仲唔訓

做廢青先唔洗訓

姐是94的

咁夜有咩做

你係94 ？

94

係，我係94

好犀利

基本

你又知我講咩

呢幾日番工
番到屋企已經係昏睡

想睇套Dunkirk
等左Nolan好耐

上水

又要扮工

開市

唔緊要 返埋今有又有2日假

放假又要做廢青

岩岩先發現PCCW 個THE CLUB 好撚多積分..換張機票先

突然間咁多人

今日算無咁曬架啦

一講即落雨

落雨仲熱

落街買完嘢已經濕晒

其實200蚊樓下D耳機係咪邊隻牌子都差唔多?

岩岩好似落左場雨

岩岩行緊去小巴站就落，濕9左

過雲雨

其實我唔知你講咩

等覆珍等左成個鐘

屯醫，睇3分鐘完 等咁耐，btw下次覆珍2018年11月

冇事咪算囉

無期比我做手術

成班偽毒

真毒

我真毒

扮毒

個黑撚又唔左人

果然一到weekend就出去溝女

我諗起你個post笑左出聲

可能去左集會呢

又唔信

公民廣場！！

大家畀啲掙扎！

香港3權不再 立法會88

我OT O到9點半

黑撚好慘

咁點交

呢個係佢嘅問題
醫生盡左力
病人死亡

Rip

死左啦

早起的虫子

被鳥吃

有幾早呀

早過你

我9點半醒左

我十點半醒左

12先識醒

又要煩 cls 個約..

要返工

用csl
如果唔係因為買6GB 送4GB 我都唔會揀佢

只係返1-5

我依加用緊csl 無限490幾一個月

你一個月用幾多

無計住..

csl 隻app應該有得
另外 android更加有log

我無限緊..唔理啦..想搵個平d既無限plan 姐

我下年先轉得

踩完單車攰到喊

大尾督?

有無踩回程?

有 點解你知咁多野嘅

偽毒們

佢一直係你後面

問你有定無呀

有無爸打識耳機，呢隻點睇？

聽日幫你問下同事

自己覺得好聽就得
利申:唔識

呢個post係番5days
星期六日冇人覆架post

我覆

落雨唔想出街

出街買左隻game

Gundam?

我都冇出

屌.ps4 又無game 玩..有無推介?

依家先搵到新post

無計啦打94搵唔到嫁..條黑撚打全型９４

唔怪得唔見你啦

nier

我仲以為94post死左

怪就怪黑撚啦 下個post希望佢醒啲

2b

辣殺始終都係辣殺

YS8, p5

想點

鞭鳩你囉

冇錯

Halo 我係絲打

Hello 我係巴打

啊~鞭大力d~

Hello 我係黑撚

我係紅字巴打

唔跟隊

我都係絲打

Hello 我係師傅

又落雨

公司個位不見天日 唔知發生緊咩事

黃雨

放心啦 唔會影響到我地工作架 專心做野啦

搞到我成身濕曬

我呢排做緊廢青 落雨點出街

落得好大

唔想知

係細雨果陣上到車

倒數5分鐘

我放7點

倒數一個鐘

唔洗倒數

比心機做野

死廢青

希望klb 上巴士有位坐

你冇資格講野

落成幾時先肯停 阻住我返屋企呀大佬

做咩咁疑惑

無架啦無架啦

做咩改名

你咁都仲記得我

記性好

諗住扮新仔 唔好咁大聲 噓

Hello 記得日日上黎吹水

屯公塞到仆街
利申收6

hello

好多屯門人

Hi

數學題
個post10日推左400下
咁幾時先推得爆？

邊際報酬遞減定律

你單機連番600個回覆咪爆囉

我屌佢老母 落足成日雨
著哂雨褸雨褲都由頭濕到落腳 再濕撚埋條底褲
屌！！！！！戶外工作真係好撚慘！！！

要錢要命要底褲？

會唔會落足成個禮拜

唔好呀...我聽日同星期6都要去大球場睇波....

又踢爛地

唉 雖然我坐廂房果邊,應該唔洗淋雨

鬼叫你窮

留名

新人留名

新人留名
扮工好辛苦

扮左差唔多一年啦我

扮左3年

扮左兩個月

落雨 唔想岀街

係屋企悶到核爆

又要濕住返屋企
好彩今日踢拖返工

希望聽朝唔好落雨

好似落埋今日姐

六點幾等車個陣勁大雨

扮左七年

7年

計埋pt唔止

慘了..我既人生無扮工..

有冇人去書展？

你諗住幾時返工

自由工作者 夠錢洗咪得

你2個都咁有米

我

你幾時去？

那有錢

想去動漫買vr

去左成個月旅行.無錢啦佢..洗左幾多

2萬2左右

書展有咩睇 動漫好似多啲野睇喎

咁我離家出走玩番一年先

hi

都話左佢好有錢架啦

都係無野睇

星期日

兩個都去

黑撚去動漫J COSPLAY?

可唔可以純潔D

一定好多平胸2b

睇腳

多數都係膝蓋位好黑

咩叫腐 我身邊冇人玩呢啲野

google la

準備出發去睇辣殺痢

天陰想落雨咁

動漫買VR 連cam送 move 就$3,480
藍店7月買.都只係3778,仲送200hkd 點..=3578
平得個98蚊..唔去lu

冇

可以佢膝頭都係黑晒

咁就好

黑人點計

記得睇過FB講話 有個非州黑人去北京避暑..點知中暑
仲有個黑人去中國太耐..黑過未去之前

去歐洲真係曬黑左

好無聊

有三個人比食人族捉左

族長話你地每人揾一樣生果番來

跟住第一個好快揾到抽提子番來

族長話你將d提子塞曬落屎忽窿 我就唔殺你

跟住條友唔想死 所以係咁塞

你單機講埋佢啦

係呢個 次次未講完已經笑到痴線

第二條友揾左條蕉番來 族長又係叫佢攞來塞屎忽窿

第三個人攞左個榴槤番來

另外 因為即刻笑左所以夾爆左d生果

細個聽過 勁好笑

應該係 拎提子仲果條友差一粒就塞完但就噴哂出黎就比人殺左 上到天堂天使問佢點解你差一粒都唔塞埋佢 條友就話因爲我見到有個人搵左榴連返黎 好似係咁

另一個笑話

有三條友死左上左天堂

天使同佢地講天堂淨番一個位

邊個死得無辜d 我就比佢入啦

第一個人話
我最近識左個有夫之婦
佢今日話佢老公去左出差
約左我上佢屋企扑野
我上左佢屋企 除曬衫 準備扑野嘅時候
有人嗌: 老婆開門
佢叫我即刻匿埋
我即刻匿左入雪櫃
跟住我就死左啦

黑撚你果個好爛

我無啦啦死左係咪好無辜先
天使話 聽埋佢兩個點死先啦

呢個未聽過

第二個就話
我今日要去外地工幹
點知漏左野要番屋企攞
番到屋企 叫極都冇人應門
我自己開門入去
點知見到老婆冇著衫
我就估佢揾左個小白臉上來搞野
我周圍揾個姦夫
我打開窗 見到一個人佢冇著衫 半天吊 佢仲嗌救命
我心諗條姦夫搞我老婆 仲想我救你
我嬲起上來成日雪櫃車落去 掟死個姦夫
跟住嬲得濟 心臟病發死左

做咩事

天使話 你係慘嘅
番到屋企見到老婆勾佬

咁第三個又點死法

之前幫fd作，頭2隻字改做黑撚

第三個人話
我係做裝修嘅
今日我要去幢舊樓翻新外牆
天氣勁熱 我除左件衫開工
但架吊車突然壞左 成架跌左落去
好彩我有扣安全繩
跟住有條友係個窗口度伸個頭出來睇
咁我即刻叫救命啦
點知原來係個痴線佬
佢成個雪櫃掟落來
我就比個雪櫃掟死左啦

半日冇入黎 原來變左痴線po
冇咩野我都係出返去先

講笑話唔係痴線

好痴線feel 我都係出返去先

d笑話唔好笑咩

入一入黎, 都係出返去先

唔好笑

黑撚好風趣喎
仲特登一個笑話分幾次講
暗地推po大法

但唔好笑喎..

我都冇笑過呀

黑撚好怪

恆指最新報26699 ...

除左食人族塞榴連其他都唔好笑

依段好好笑

呢個係成個POST最好笑既位

我睇到都笑左

其實黑撚一個更開心

扮乜呀 一到weekend你條偽毒又失蹤去蒲

悶

X2

x3

X4

未到放工時間都已經靜晒

扮緊工

對唔住

fifa pro緊

打緊Nier

94 12月
晚安各位巴打

真毒莆頭

一班人?

如何做一個偽毒

你已經係人版

偽毒可恥

4條友

4p

hi 偽毒們

你宜家先上水喎

我有睇post 無回姐

仲衰過偽毒

侵唔侵把男聲？ 我ok啵

人地想出街先來8號
唔通連個天都唔比我脫毒？

岀街就脫到毒就唔會周街毒撚

打風呢個post都係無人

岩岩訓醒

發叔死左

啱啱醒X2

病到訓左成日

惡性循環 今晚又唔洗訓

咁咪好囉

聽日返工呢要

又要返工
又要返工 又要返工lm
又要返工 又要返工 又要返工 lm
又要返工 lm 又要返工
又要返工 又要返工
又要返工
又要返工
又要返工 又要返工
又要返工 又要返工 又要返工 lm
又要返工 又要返工 又要返工 又要返工
又要返工
又要返工
又要返工 又要返工
又要返工 又要返工 又要返工
又要返工 又要返工
又要返工 又要返工
又要返工 lm
又要返工
又要返工 又要返工
又要返工 又要返工

聽日放假

屌 返埋聽日放兩日

5日呀屌

5日姐 好快

5日之後又得返我係呢個post

同埋我

仲有我

好撚熱呀屌

都未係最熱 來緊幾日33-34度

邊條粉腸發明5天工作週
死左都掘返你上黎鞭屍呀

係屋企避暑

應該話邊個發明返工

我隻股票升左47%

有渣住係手 但唔夠多 個市幾時先跌 好想入市

..我都未草夠貨 大時代2.0 ..

股神

我係廢青

好好笑

有冇人仲未訓覺

有

訓唔著呀屌

唔訓仲好,,,訓著左陣間仲難醒

睇緊大波妹

圖

火L滾

垃圾中移動成L日斷線
搞到我輸左場爐石

完約即cut

做咩要用支那台

睇返以前既相，忽然間對當時18,19歲既自己好陌生

套印度摔角戲又幾好睇

幾青春

佢認錯人啦

又好似係 果陣有啲啲肥 個頭又五顏六色
又紫又粉紅又藍色

我負責係公司傳播流感
我間唔中咳兩聲
慢慢全公司就病曬

隻股升左1倍了..

咁mk

又一個偽毒

好撚熱

嘆緊冷氣...但唔夠凍

我都嘆緊 又係唔夠凍

除衫

屌..個腦無啦啦諗起欣宜泳衣......

欣宜泳衣？

講還講 唔好有圖唔該

.我自殘 google左..

佢瘦個陣都幾正呀

屌..講以前..come on james ..佢依加肥到

見過佢真人 好漲又矮

撞死人，佢有肥姐副身家，有無巴打肯食

吃不消喎老友

冇晒人?

molamola

腦膜炎?

腦癌?

命不久矣

把口好賤呀

其實冇講腦殘 都唔係好賤姐

尋日咪有個裸男搭地鐵嘅

啱啱睇cctvb訪問d女人

d女人都答話好核突

其實d女人真係咁諗架？

如果果個裸男係你面前 絲打會有咩反應？

如果靚仔咪會望多兩眼
樣衰就報警拉佢死變態

你係絲打咩

靚仔影相望多兩眼
樣衰即閃

唔經唔覺 原來我有大半年無去剪頭髮

唔熱咩?

好熱 不過一日大部份時間都係室內冷氣地 所以唔覺太辛苦

但朝朝起身用廿幾分鐘洗頭吹頭 真係好麻煩

我好似上星期先去CUT,好鬼厚 ..CUT完仲要7既..要細佬幫我修番

要好好珍惜有頭髮既日子..

7既點剪都7

今日係

快剪50？

NO LA ..

仲有40咩

臨訓前 老媽子話我有封信

原來係稅單
成世人第一次收稅單
如果揀網上報稅 係咪唔洗填

未收過..

網上報稅好方便 你跟佢apply

早晨廢青們

你就廢青

唔抵得?

我唔係話你辣殺
我係話坐座咁多位都係辣殺

辣殺都分好多種..我係高級D 既辣殺

高級D既辣殺都係辣殺

秒左

個個係辣殺，唔通個個想係辣殺咩

都要上啦 唔係點用佢啲野

勁大 上完即刻跟fd做

好快姐4個字

西鐵?

又到weekend 點名既時間

輕鐵 豐年站落

想快d星期一 我要沽貨獲利

Lm
好耐冇上過水

返工同返工

辣殺同辣殺

辣殺話人辣殺

到。 快d星期一，我要番工

咩工

訓醒點名

炒股

完全唔知講咩

做乜轉左藍名

巴打用藍色好出奇咩

weekend 先黎死寬頻

用手機

94藍絲留名
而家先黎做返超齡學生

哈囉

HI
而家等開學做暑期工 唔想返工寧願返學

讀緊year 1

屌佢老母 星期六都要七點先放到工

雙失中... 失業失學

絲打出過黎做野再讀返書?

搵緊工?

我交左9年煙草稅

你係咪火車頭？ 一路行一路食

唔係 都係行埋一邊食

做野做得慢要成村人陪佢一齊ot遲收工係咩心態

9年..姐係13,14歲 食

係咁上下啦

死煙剷

米系

咪 ＝ 口火木
係 ＝ 人竹女火

明明係搞掂哂

屌你 我收9點

自己野都未做好 就咪咁早叫人黎收住啦
落6點都算 人地夠鐘黎收都仲要人等

你不嬲收9點

你直頭唔洗收工

Mk仔

好悶

我都係

睇蜘蛛俠

睇完啦 peter

有無啲好笑既youtube片分享下

不外乎都係周星馳

我都想做mk仔 又唔洗返工...晚晚坐樓下公園用部w580i播歌坐成晚

Mk仔仲要有mk妹屌

做mk仔快樂好多

起唔到身..睇巴塞
2-3 ING

94巴😭

係學園差一個月出班

但仲有個實務試考 已經肥左1次

得返1次機會考唔到就踢走😭

好撚大壓力 晚晚訓唔著

Ps.唔係警犬

係咪紀律部隊

擔心完都無用 你都係要考 唔好諗自己會肥 識就識唔識就柒就 下次再考 即使你pass 都係會認為係好彩 到下次有考試又會咁諗

今日咁熱仲要比人ig放閃

放你隻左手閃返佢

陰公

又落倉 即係又有成大半日齋禁電話冇野做

早 好撚眼訓，去睇早場戲

我都想做廢青

唔係廢青阿

出街先..

機會黎喇

冇啦

有都一定係視障聽障智障

物以類聚

就好似我地94 post咁..成班辣殺

好耐無見

有無人個youtube仲用緊舊account

有分新舊嫁?

我個account 係google買起youtube 之前已經有

早幾年佢都會同我同步返google account 同youtube account 既subscribe
但近掛無啦啦變返獨立

GG 我無問題..都無點subscribe人地..都係得閒睇下d 女團

睇完我都唔明 幾年前ac新定舊

你話你自己好啦 唔好拖我落水ok?

ok 咁我自己又唔介意做辣殺既

冇人

中緊眼訓

咳醒左

輸緊錢

財散人安樂

比埋我

Hi 各位巴絲
好耐冇留過言
有冇人明個心入面好想見一個人
但係你理智上又覺得唔可以見到佢
呢種既心情

想見不能見的傷痛
點會無呀

我真係唔撚明D 老一輩咁鍾意乜撚都加個櫃落去

屋企大裝修 我話想換張4腳床4腳枱 因為D組合床好撚易積塵 尤其係床邊床底 積落又清唔到

但係就鬧返我轉頭 話晒位又不知所謂

點解而家先8月

有無女

巴打想拍拖?

大把女啦你

有 但唔洗搵佢都知佢生活好多姿多彩 無謂打擾佢

比人踢爆左

成日屈我

人愈大就愈多呢啲情況發生
好多關係都不知不覺消失
就會覺得好遺憾

分D女比我

畢左業D FD 已經無乜點搵對方..有D無用IG FB 唔知生活成點

當年讀韓文.識左班FD..可惜我中途無晒興趣走左...一心走去搵錢..依加有錢喇..但失去好多

如果你見到既話...唔洗掛住我,直接搵我啦

//無謂再關心妳 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮//

你好似有女朋友架喎

算啦 你自己咁諗好掛住佢 但對方一啲都冇 過左去唔好再諗

重唔只一個喎

冇諗架啦 日日返工 放工就打機 打到12點就訓 日日如是 冇時間諗

見過佢係tg post有留言

應該搵下其他野做 日日重複好冇意義

完全冇動力搵其他野黎做

無野做姐係有錢多啦...借D比我周轉

100K都冇

我連凍飲+2蚊都覺得奢侈

有心了...希望我聽日仲起到

lego有錢人玩意黎

一盒3百都成皮野

大盒2千幾

只係大家既興趣唔同姐

砌高達算 RG出獨角獸

拍左拖只係個零月
但感覺條仔已經同岩岩開始冷淡左
先個零月熱戀期都未過啦下話

翻聽今朝薑茶仔個早霸王笑到

而家聽緊

薑茶仔話琴日先交換電話果度
我真係打曬冷震

而家聽到噴蘋果果個位
又會咁心急既

link?

一個星期就表白

好唔想返工 想射個3分波

全部都係偽毒

含啦

做乜

冇人理我

我唔係人

唔係

屌你

好耐冇飲你

原來你係到架

即刻買

戒甜

做咩戒甜

去巴塞啦你

減肥 有用

你好肥咩

關事咩

戒殿粉最有用
不過跌得快升得快

操肌同帶氧運動一齊做
增加新陳代謝

控制埋飲食

嘩

話說黑撚同女同事有無進展

算啦 黑撚邊有人鍾意

學下薑茶仔啦

黑撚潛咁耐水

忙到喊

做乜撚

溝女溝到忙？

去邊都見到你

我長期都係到架喎

失覺晒

近排咩環境

冇咩環境 去完旅行返黎hea緊

歡迎歡迎

咁得閒

係返到屋企冇野做

食完仔

佢日日食

幾時包養我地

請唔請跟班

我唔介意做花王

那有仔呀

我又做

問緊你呀

冇錢點請 你要唔要ptgf

你咩plan先

List出來先講

係咪有啲行街食飯plan

有冇kiss plan

你好狼死

夜喇訓啦

冇kiss plan又出黎做

負評你

我有
利申巴

出面啲女大把有sex plan

你試下放bra/底褲上ig賣 應該都大把變態佬買

仲有講電話 唔知幾多舊水 好on9

我窮到褲穿窿都唔會搞啲咁既野
傾電話都有錢收？

拎auntie果d去賣
有呀 你上ig search #ptgf 大把plan你reference

睇黎你
有冇ptbf

ptbf都有唔少mk仔做 收錢扑女

Mk仔 又食又拎

計落做鴨呢條路有得諗啵

做鴨都無人揀我

煲老藕或者有

試完話我知

比你做我第一個客點睇

我做ok?

唔ok

23歲係老藕咩

撕巴打三世 碌鳩太過細

算架啦

撕巴打三世 係咁比人砌

Sorry 囉

前幾日返工有個20歲既女仔問我幾歲
我話23
佢:好老啊！！！

真心定假膠

條女：走開啦死老野

死去巴塞未呀？係度扭屎忽

一陣終於可以開post

1

2

你開完就可以走架啦

記得改返半形字

3

4

5

5完之後無人！

6

唔洗訓覺咩 第日要返工架

7

8

9

10

你留完又留做咩

11

12